千奇咪用X寶集運

本身用開官方集運 貪方便快 係就係貴少少 不過今次買D野官方唔運
轉用X寶集運
新年前淘寶左D野 預計新年前點都會到
點知隔左成個禮拜都未到門市
去門市問 原來件貨到左香港 但係一直搵唔到件貨
打去客戶服務問 又叫我提供貨品詳細資料 包括運單編號 話幫我搵件貨 最後搵唔到話安排賠償
話10日內會過數落支付寶 10日之後都未過數
跟住再催佢幾時過數 又話幫我叫會計部盡快安排賠償

多寶？

開名啦